不能錯過的女友！唐詩詠 女漢子上身

不能錯過的女友！唐詩詠 女漢子上身

同洪永城分手大半年，個個都希望有不能錯過的女友之稱嘅唐詩詠搵到幸福，但偏偏未有著落，個個都擔心詩詠點解仲未搵到主好人家，其實睇落外表柔弱，覺得唐詩詠需要人照顧都係啲fans一廂情願諗法，實情人哋不知幾獨立，而且一個人過得不知幾硬淨！

撰文：東方新地｜圖片：新傳媒圖片庫、

唐詩詠 由朝忙到晚

唔使拍拖，不過要開劇又開咗蛋糕店做老闆，時間可能已經唔多夠用。日前詩詠就示範要開工，就去咗做gym保持住最佳狀態，閒時約閨密聚吓、或行山，生活健康到不得了，總之就由朝到晚排滿晒。重點係冇個男友喺身邊照顧，詩詠仲將外套紮喺腰間、自己一手拎起大大袋衣物，如女漢子上身，睇怕習慣咗自己事自己做喎！

無論幾咁忙，keep住副body係好重要，日前唐詩詠素顏現身，一個人上咗樓上gym room做運動。

一向瘦削兼身冇幾両肉嘅詩詠離開健身室時除去外套，一個人拎起兩大袋衣物，證明瘦削唔代表柔弱，一樣可以係女漢子。

唐詩詠平時keep住做gym又行山，生活健康，更練得一身好線條，唔係外表睇嚟咁潺弱㗎！

唐詩詠叫其他「鐵馬家族」成員快啲結婚，等佢可以再去峇里玩！但其實佢哋中間係得唐詩詠、黃嘉樂、唐文龍同馬國明未結婚咋喎！唔知佢喺度催緊邊個呢？

來源 source:
+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
又吹捧

比人調教左咁多年，邊個接得落手

屌

繼續吹啦 吹到佢5張野都仲係絕世好女友

好心啦 講到咁好又冇人埋單擺明性格有問題啦

"同洪永城分手大半年，個個都希望有不能錯過的女友之稱"嘅唐詩詠

恭喜唐e咁快拎到因航級稱號

絕對要繼續吹，吹到佢五十路先知死

娶唐詩詠做老婆三大好處：
1. 絕世好女友 有腿又有樣
2. 民選視后 有名氣多人識
3. 結婚big Big Channel 幫你開live 直播 全城哄動

唐姨(37歲單身未婚老女人)

不能錯過的女友 但偏偏就未有著落